====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' économie d ' archipel L ' idée de base du livre est que nous entrons dans un monde néo-braudélien , où les « économies nationales » , à base territoriale étendue , sont bousculées par la résurgence des « économies urbaines en réseau » , appuyées sur un archipel de métropoles mondiales qui concentrent désormais , à un degré inédit dans l ' histoire ,  l ' essentiel de la richesse et du pouvoir .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['désormais']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['désormais']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['désormais']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['désormais']
Total feature counts: 2

